★有冇正確挖鼻屎方法避免感染 支那肺炎？

lm

運氣. 用力將所有鼻屎由鼻孔對準屎坑噴出

腦魔挖鼻屎都要人教

用筷子

又開plastic post

去無菌室，著保護衣+手套

用耳挖？